[又贏]【三招救市】中證監：會減少不必要干預

【Now新聞台】中證監提出三招救市，內地股市反覆上升，其中，上證綜合指數曾升逾1%。

將進行大額回購的平保A股升3%，券商股亦有追捧，個別更升停板。另外，傳內地汽車購置稅減少，汽車零部件概念股急炒上。

中證監表示，會加快提升上市公司質量、優化交易監管，以及鼓勵價值投資三方面工作。

其中，在鼓勵價值投資方面，中證監指，會減少不必要干預，讓市場對監管有明確預期，讓投資者有公平交易機會，鼓勵價值投資，引導更多中長期資金進入市場。

鼓勵價值投資 洗鳩你腦, 隻隻都咁靚, 唔買就笨柒

數學提, 100點先跌1% = 99點, 咁99點升反1% 有99.99, 咁係未完成國家交托既托市任務呢, 嘩屌再贏

外資走晒 , 市民啲錢責晒去樓市 , 邊個仲有錢買?

做乜撚成9日救市救市
市場真係要咁架咩

銀行借錢比市民 ==> 市民比左自己末來30年既錢地產商 ==> 地產商分比政府銀行走資或海外投資
末來30年既錢已經揸乾, 等下一代還, 下一代又掛住打機唔努力工作還錢, 禁鳩佢打機

市升係黨既功勞, 市跌係美國既陰謀